中大討論區第二十三回之準新鮮人推起個post

開返先
入崇基 悔終生

新po留名

推

崇基到底差成點 先個個post比人屌

Yr1唔住hall 唔上莊
係咪考慮fyp,書通就ok?
諗緊ws定na定shaw

同埋ws interview會唔會好濕鳩

不如問有咩好

一人一個崇基ON9野

其實Uc同na邊間多local?
驚同Non local做roommate

shaw多野玩
書通正

巴打推介邊個好
同埋睇過吓na啲船，其實都唔係話窮到褲穿窿先有船

差唔多

驚nds姐你

其實唔Take 都可以Sit (如果真係有興趣)

你意思係玩人哋搞嘅活動？
書通最多元化同得意係shaw ge

其餘個啲好撚難爭
(3400人爭個度幾十個)

日本動漫文化個書通

Shaw

咁當我無講過啦

shaw玩得好chur
我幾個朋友都係咁講

至於宿生會活動就都係果啲咩大食會糖水會，過時過節玩下game寫揮春，singcon hightable，院長盃練下波 咁囉

打完覺得好似麥兜茶餐廳 / 睇醫生

好YO好CHUR >SHAW
想識好多人 想摺又得想玩又得 >NA
想Firm D 想摺又得想玩又得 >WS

有聲添呀

笑撚死

Chur成點 有無得具體少少

有冇巴絲打讀過uged1553？

玩到唔訓咁囉

Firm d姐係點

量化啲咁講
其實係本來80分 發生啲事跌到得返30分
咪多人屌

而uc果啲本來就得3分

go mc la diu

真
Shaw 既人都係唔讀書

How about uc
睇黎na岩哂我

仲要多謝崇代既助攻...
KILL哂D莊

咁我諗ws na會好啲
Ws係咪放第一先會考慮？

入左崇基 你問我答

啲人熟啲 維繫得好啲 (因為新書院人少 肯玩既更少 所以會玩既都應該熟到 )

下年冇人搞活動

唔熟UC
但活動應該Chur 過NA

點睇崇基一家親?

中港一家親?

On9 amy

紫霞

天人合一好好丁
不過假期就俾旅行團霸佔

su都內訌咁冇人幫到啦

btw 無跟開其實係咪有錢銀問題，如果係我會覺得某程度都係班友自己攞黎

合一亭

嗚呀 all in na

交咗有冇得轉choice

deadline前login返可以改

拿拿林改choice

ching又na?

AMY 鄭 真係好撚假

改咩都好...唔好入崇基

放咗第九

擺邊間第一

揀咩

唔係點做長年大組長先 ？

第9 uc啦

香港中文大學崇基學院「崇基學生發展綜合大樓」籌募計劃
一元復始迎新歲。新一年大家有何大計？歡迎參與我們「家肥屋潤」小豬育成計劃，挑戰日日有餘養小豬，支持崇基 最新拓展項目「崇基學生發展綜合大樓」，為崇基興建雙子樓式的學生發展中心(低座) 和多功能大樓 (高座) 出一分力，寓意大家年年有餘之外，亦同時回饋母校、支持崇基的長遠發展！
「家肥屋潤」小豬育成計劃 於 2018 年 3 月至 10 月 15 日進行，此計劃限量推出 100 隻小豬錢罌以供「領養」，每隻小豬的領養費為港幣$50，鼓勵一人領養一小豬，並自行為小豬錢罌裝飾和設計造型，打造專屬您且獨一無二的崇基小豬錢罌。我們亦歡迎參加人士為子女登記參與計劃，藉此培養為善最樂和從小儲蓄的好習慣。
參加計劃的人士於 3 月成功領養限量版小豬錢罌後，將在未來數月接受「日日養肥豬」的挑戰，歡迎大家每日定時「餵養」小豬錢罌，務求於計劃完結日前好好養肥小豬，以準備將小豬所儲得的捐款回饋母校、支持崇基推動全人教育。崇基拓展事務處將於 2018 年 10 月 16 日聯絡參與計劃的小豬領養者，總結及紀錄小豬的育成結果。

睇下崇基搵錢既方法都ON9過人
一隻豬仔儲到既錢，都唔夠你行政+宣傳既開支黎啦
若要生活好 勿要入崇基

今日無去Oday想問fm幾時reg科？

uc我住到兩年

和盡天地風雲之聲

ws都好...至少有8折卡......

第四uc是否不智
對下已經係wys cw shho

有無多D關於伍宜孫 interview係點 中定英

我揾咗勁多post
連打手都冇 真係好撚神秘

無乜人提 我上網睇好似幾正 好新景唔差

住屯門天水圍 唔反對為個宿揀uc 唔好痴college班柒頭愚民is ok

同問

唔係有得揀唔要全宿共膳架咩
雖然你唔擺頭已經同無揀無分別

手空空，無一物，路遙遙，無止境
艱險我奮進，困乏我多情

文人風骨

以上只適用於男巴打
女巴打就唔好喇

好多巴打讚na

Wys定uc好

咁毒撚緊係為宿only

24/8

cu info blog都有個時間表
好詳細

趁青春，結隊向前行

學生證張相係咪自己upload證件相上網
係嘅呢幾日影定先

同你搞grant查家宅差唔多

有冇人知shho interview會問咩？

#CU9254
"垃圾崇基 扮撚晒撐學生活動 實際上申請個濕鳩資助就麻煩到死 又遲遲都唔批錢 講就威做就閪 而家就整條片懶係野咁 算吧啦好嘛"
#CC #偽善書院

"崇基班高層不嬲鐘意喺assembly噏㗎啦
上年應林恐嚇fm就話只係玩得過火咗少少
然後就話唔止崇基學生會咁 其他書院嘅人都係
新宿扔應文雞蛋就話嚴懲 應林洗樓夠沖水入其他人房啦 根本就大細超
講搞活動 崇基又係成日打曬飛機話好鼓勵學生搞活動 可以申請崇基優質活動獎勵計劃
實情其實得一萬 仲要永遠唔會批足 要學生自己比錢 搞嘅人真係ON9
講住宿 宿分高到離譜 再升就連離島都冇得住 睇親個申請表唔係60就99 仲有大量薦宿 社監堂主隨意揀人
應林年年長期有剩房 因為嚇走曬人 成個崇基都照住
應林社監出自應林 無視應林人破壞宿規 凌晨兩三點喺天台飲酒煲煙播音響 反而屌人投訴
Assembly年年都冇乜請到幾多個人值得聽 上年仲要請埋啲念力治癌 精神力腦修復嘅講者
崇基如果係有料請到好講者 自然會有人聽 唔計次數都會去
好啦 你又冇料到請人 之後又要逼人上7次 仲要坐到最後用電腦電話冇聲都唔得 浪費學生時間
至於崇基學生會冇嘢講 因為都冇嘢可以評論 成年都唔知發生咩事 內外政都慢半拍
總結崇基好垃圾 成日同fm講止於至善 明明崇基最醜惡 仲話自己教會背景
轉到書院一定排通宵入紙申請"

以前好多人屌佢窮又少宿位
風水輪流轉

#CU5700
"崇基Freshmen必睇!!!
崇基Freshmen必睇!!!
崇基Freshmen必睇!!!
黎緊28號大O集合果陣既藝墟係假嫁
入面啲內容全部都係玩鳩freshmen
乜野崇基潛水學會 崇基DemBeat學會
全部其實都係叫freshmen做尷尬行為
再拍片影低佢地
崇基大O每年都會咁樣玩freshmen
希望大家唔好再中伏
利申 中過伏

#崇基偽墟玩柒人
#DemBeat跳舞柒到暈
#各位崇基新鮮人
#保護自己咪失魂

#希望Freshmen唔好人叫你做就做
#崇基校巴證圖書證都係假
#送比你果張蚊貼更加係垃圾
#真正既藝墟係八月廿九星期一
#我係崇基大間諜"

你問我就一定反uc，雖然我會prefer四大多過新
等其他人答下啦

NA半額津貼易唔易拎船

岩呀
我住元朗入d個邊都好似得一年住
不過窮撚多船拎冇fyp好正
好難揀呀屌！

無人？

其實呢到新生多定老鬼多

一定係新生

利申: 路過既老鬼

無宿 識到人可以r佢收長蛇誰既

識到人先算

大o唔去啦
個人老左yo唔起
可能玩細o(中o?)算

咁你諗住揀咩 college

仲諗緊uc定na

CC d hall下年大半都係支那人 想chur都chur唔起啦

我都想知
如果要交好多證明文件就

唉

落手落腳搞
係開心嘅(好似係)

Push

老鬼

老屎忽自己圍內小圈子緊

文科嘛

小薯經過
我都好想做番fm
呢一年我咩都無做過就過左

返左工就想做返學生，做返fm

入和聲悔終生

巴打grad啦？
一個人讀書，一個人咁住宿，呢一年就係不斷咁重覆呢兩樣野，其實：（

點解？

潛龍兄都諗住na?

Why

grad左好耐啦

巴打呢一年識唔到人咩？

屯元天NA有宿揮手

點解

用埋啲無謂錢做埋哂啲門面嘢
學生福利永遠做唔好
活動又無support
有得比我再揀打死都唔入

想呀

如果唔上莊少玩活動
住唔住到兩年

有D難，上頹莊+NA運動會

一副毒撚格 無咩朋友
基本上我都係獨來獨往

咁都好既 真點自由自在

自己開心咪得
有人煩住不了

我要入NA
我要船

嘩 好懷念
話咁快我就要grad了

自己upload的，記得影好ｄ，唔係一柒就柒四年

唔開心架
見住其它人生日有卡收有蛋糕食然而我就連條蕉都無
不過一副毒撚格都唔知可以點走出comfort zone 而家都好努力等自己無咁頹

呢個真

當我冇講過
你深交唔到定hibye都無呀
深交就人夾人 hibye練下d演技就有
毒撚都可以有朋友

同路人

換證果時咪有得換相

搭單問下 網上註冊好似要upload 身份證copy 係咪行街紙都得

咁你做project 分組點算

我諗緊點整壞張卡換相

同搞grant loan 差唔多

Hi bye fd 有少少既
可能自己真係太鳩搞到無咩朋友
我淨係希望四年內可以識個好朋友喳

真心咁多窮JJ咩
我冇聽過人話入新亞為左拎船

厚住面皮r人收留你

呢個都真

聽朝reg科

用GPA吸引人收留冇咁樣衰

na

係咪真係個個都咁窮

full grant呀我

咪係
以前都唔係咁

我覺得窮係要去到拎Full grant 先叫窮

月入個d又係煩到仆街
咁UC既船係點

hi

可以

你當搞開Grant loan 印多份

Uc 係唔係有個首個大學生獎金
好似2500

一定拎到？
哇屌我係喎

你咁講又好似好輕鬆

我就係想知

na好似冇4年一宿

好驚比人杯

final year有

唔係人人有的

唔係話加分咩
但加分住太近都冇用

我換過新卡都無相換

太多人會抽

點先有？

有

好睇你reg左咩，18可以好撚hea
以前al撚yr1係爆21

ug grad min 123 cred, 8 sem
123/8 = 15.375 cred
當然讀多無所謂

唔知, 但幾個細o mate 都冇

y1s1 好多時唔比你爆credit

max 39 in one year

如果全部焗住上，又有d tut呀 lab呀，要交asg 寫文呀，就chur
d course下下 3cred 淨係mid term final或者加份hea proj，咪頹

我想講CITY都係咁樣一D都唔複雜
唔追cre讀15咪算

講係咁講, 但要學系肯批先得。唔少學系都會hold著你唔比過

搵呢度果幾個一齊reg major做鐵膽pro mate

39唔洗批，因為計埋暑sem
單sem過18 / 全年過39先要

上星期換證個staff有問換唔換新相

感謝各位師兄師姐解答
咁第一年一定chur盡d

申請果時 洗唔洗拎d野證明

都唔係咁易，仲要大major多班
小弟當年都係靠人搭先有鐵膽

一日一POST

我個情況特別d
當年去做測試culink新system
因為我張卡太舊版佢要換張新先upgrade到黎試

你岩 我懵撚左

唔知，我無份apply

中大人畀d 創意改個好d 既名喇

住邊年都冇乜所謂
不過cc上面講到

我想問下如果唔去10號個個Academic Counseling有冇問題?

崇基嘅問題真係多到數唔哂
Staff：
官字兩把口應林燒fm鳩毛，舍監保，冇事
新宿搬傢私，出warning
好撚偽善 hall tutor唔跟規矩做野俾人放上secrets屌 個院務主任第日出黎話要報警乜乜柒柒

活動：
年年活動俾得雞碎咁多 院慶人地間間college都貼幾皮俾學生搞 崇基幾千蚊都唔知有冇

大o precamp住返崇基d宿precamp就有幾貴收幾貴 連用個lobby dem個game都要另外收錢

宿：
幾千萬裝修間宿舍 拎黎擺嘅 拎黎打飛機 暑假搞個乜鳩重返宿舍計劃出黎唔知做乜

風氣：
階級觀念重
大o爸媽唔俾染髮 夠on9未？

冇一間college會柒得過崇基
係 崇基曾經好撚風光
但依家唔撚係呢回事囉
入唔入就自己諗啦

Senior entry仲想minor係咪點都要defer一年

自己計下 不過多數要

入紙爆cre
defer既話第3年讀少過9cre 就$1400@cre收費

ws interview係好濕9，因為你唔要個位都大把人，仲要繼續幾年你唔放佢第一就冇interview chance俾你

利申ws

入紙大唔大機會批 怕俾office hold住

minor唔批
一係你major特登讀唔夠逼佢批俾你

當年佢interview問你啲咩濕鳩問題

但minor無咩意思
我都係senior但放棄左咁做

"年年活動俾得雞碎咁多 院慶人地間間college都貼幾皮俾學生搞 崇基幾千蚊都唔知有冇

大o precamp住返崇基d宿precamp就有幾貴收幾貴"

邊有幾皮 全年幾大活動加埋sub幾皮就差唔多
反而cc年年嫌人地college ocamp收得太貴，唔使用咁多錢

na uc都係咁啦，連oc 6-8月都貴撚到傻，都唔好話組爸媽喇

多nds

唔好講實質幾錢啦 shawlane 逸慶 聯繽 新亞夜 甚至係和聲院慶嘅budget肯定多過cc俾嘅錢 新亞夜淨係洗街就洗到差唔多2萬 cc嘅院慶窮撚歌手都請唔起

間間college都咁貴 但有冇好似cc咁厚面皮同學生講好support你地先 崇基呢d咪偽善囉

其實全中大都多
大o識個手足part房就避到

講起part房，uc fm係無得自己揀rmmate

盡量都要去, 上網教選科點冇佢咁具有針對性。而且可能會派form個d 叫你填

其他唔知
uc打工人姐姐果件肥婆最撚鍾意咁做

你話cc而家垃圾唔反對，但中大一定無人夠魚拉突果班弱智咁柒撚懵懵

因為我嗰科少人，當年唔使in都入到
之後問啲朋友，佢地話”一開始都正路係自我介紹，之後就可能會問你啲和聲嘅特色，咩綠色，咩環保嗰類。然後就會有啲random question，有人俾人問過政治嘢，有人俾人問過啲咩外星人有關嘅假設性問題 on99”

揀錯roommate咁就一年

可以，我當年冇去，但如果冇去就最好玩返細O

你地點睇uc 我見中規中矩
又有咩第一代大學生計畫

環保綠色唔係隔離523咩

Shaw前年陳竟明單野
國二兩宿宿生會 scsu出哂聲明屌鬼咪又係冇哂聲氣 根本staff就係大撚哂嘅 間間college都係咁

我都覺

uc can ok

準備做第二個邊緣人在中大

true
不過同cc uc ws比
shaw係天堂咁滯啦

no Shaw, UC is best

有冇人可以講下shho interview
同埋嗰500字essay

best west management and staff

一諗到fyp就

和聲Staff 比狗屌

18cred 平時嘅workload唔會chur
Chur係chur sem尾至完sem，一個星期交3,4篇paper，或者唔好彩3日3final

所以時間分配好重要，上完第一堂睇完course outline已經要開始預備

ocamp都唔想報
今次仆街啦

你果科唔洗做, 還好
你果科本身有, 不了
FYP只不過係份正式少少既IES咋嘛

遇到好老細 輕鬆做輕鬆好grade

就係有
fyp又驚搵著freerider

有d major 成日要交asg 做lab 18cred咪會chur

睇老細係咪認真撚啦
老細好人既真係 = 四條友dup一份IES

入崇基 悔終生

乜O都冇去一樣識到谷mate
入來讀幾星期自然識哂組爸媽教既野

UC就食屎啦

點都正撚過major自己寫一份

揾啲有興趣嘅course讀吓時間就好快過，仲可以識吓相同興趣嘅人
不過唔同major會難夾啲

屌，揀錯咗
1 NA, 2CC, 3UC
唔好俾CC我啊

呢啲時候就要揾醬油

可以任改

好似有得改

打手可恥

上堂r人傾計

搵我傾
只限女

屌你個閪

major人少邊個做得野自然知

入硬NA 我話既

好睇你係個點既人同讀咩科

想like彩10000000000000000次

有d major兩三個人一齊做

this world is unfair

啲admission scholarship係咪中大比一次 書院再比多次
見到新亞5科5**有成十萬有啲離譜想問下

5:30前任改

5科5**咁勁

諗諗下都係唔想做fyp
na算

你有幾多書院可以揀呀
NA好過啦

睇緊有科好reg
見到有科書通個地點係寫no room required
有冇人知係咩意思

有啲college好似無admission scholarship 差成十萬痴線 定係我睇錯

uc定na都夠我諗成日啦

唔洗上堂

修正

崇基嘅問題真係多到數唔哂

STAFF
1.應林燒FM鳩毛，舍監高永雄保住，刑事寫悔過書當咩事都無
2.新宿搬傢私，出warning
3.Hall Tutor唔跟規矩做野俾人放上secrets屌 個院務主任張美珍第日出黎話要報警乜乜柒柒
係多反船呀，次次上親去PML 4/F拎錢，班STAFF一定西口西面，欠你架??死肥婆
5.所謂既宿規死架，打蛇可以男Hall Tutor 打女屠(唔知係咪同3同一單)

活動
1.年年活動俾得雞碎咁多，院慶人地間間college都貼幾皮俾學生搞，崇基幾千蚊都唔知有冇
2.年年CC千人宴無錢到一式一樣...人地有星請，我地年年CC BAND 同 CC STAFF，好D既可能有花式表演咁...
3.帶頭加冷氣費，前年可以話加就加到$1.5/HR
4.大o precamp住返崇基d宿precamp就有幾貴收幾貴 連用個lobby dem個game都要另外收錢
5.年年傅盃都無場，你CC唔幫手搞不特止，仲想快D完，你幫手搵下埸使死既?彩就識拎

宿
1.幾千萬裝修間宿舍，拎黎擺嘅，拎黎打飛機，想學新書院但又小家到死
2.接上，點解洗幾千萬? 問下CC點解咁急招標，俾人禁住黎搶...

風氣
1.階級觀念重 (其他宿要就應文已經夠ON9)
2.大o爸媽唔俾染髮 (又係班應林仔)
3.間間宿都會玩D ON9野,應林會玩燒鳩毛，集體射精
4.新宿年年六樓成班女好似性肌渴咁會洗劫其他樓層
5.其他都有，但主要呢2間ON9D

冇一間college會柒得過崇基
係 崇基曾經好撚風光
但依家唔撚係呢回事囉
入唔入就自己諗啦

如果係UC同NA揀，咁一定揀NA啦

uc冇咩好
間can又難食，仲要fyp

不如搵啲抽籤器解決佢算啦

我都想呀唔好阻住我個dayoff
有冇人試過no room required

其實諗完書通同FYP已經冇野要諗

其實na既hall點
有冇三人房

想問下今年和聲放第二會唔會有interview

都有架
船
hall既計分
文化etc

你

係

全部唔關我事冇理到

紫霞？
好似話靚景

揀書院認真唔好太大期望
因為多數入唔到你想入個個

fyp比狗屌

好過NA CAN

有
知行（男宿） 三人房幾大
利申住過

有無得填四舊隨機
唔想再諗

真
UC雙餸屌打Na

我自己覺得書院對大學生活影響唔係咁大
Fm唔洗咁擔心

住過學思
屌佢老母我屋企都靚佢一萬倍
一入房有陣酸餿味 個床頭櫃係鐵櫃嚟 生哂鏽
成間房得一個插座 喺張書檯後面 要爬喺地下伸隻手去後面摸
又殘又舊似危樓 啲宿規成個監獄咁嗰啲就唔多講了
真係狗也不屌na宿

4舊唔難入既

好掛住好想食

都係
無宿=無書院
唔洗諗咁多

Me IBBA
成250人

咁殘仲衰過我屋企

NA SHAW UC CC
幫你揀左

係bu post見過你 你入咗咩

其實書院到最後都係睇你識嘅人係點
反正啲人好唔好都係個variable
我就會揀間硬件好嘅
就算啲人又閪又柒都仲有間靚宿靚環境
我嗰陣係咁諗

知行根本男女混宿黎

唔想舍堂文化 崇基唔揀
唔想太yo 逸夫唔揀
唔想太舊 新亞唔揀
唔想得個chur 字 聯合唔揀

其實好易諗

好似幾正
聽講好似酒店房咁
btw男宿

住元朗大棠係咪基本上咩college都會有宿
見佢UC有成50分

咁得新書院符合你要求

真正住落入面係咪淨係得男就自己諗

UC chur咩？

敬文囉
係個地點虧D姐

即係新書院

新亞係殘舊套房
幾星級酒店個啲係新書院先有

敬文 不了

第二年未必
有人住天水圍都無宿 (Cc)

所以我上年係揀咗新書院
啲人都係有啲on9 不過總算地方幾靚
如果入咗間啲人又閪宿又殘咁就喊都無謂

不過如果fmbb住好近唔洗要宿嘅話
咁淨係考慮多唔多assembly 有冇fyp就得

Un can雙餸全中大最高汁喎

但又唔係住唔到人既
係舊少少姐

新亞女子監獄並唔係空穴來風

知行紫霞就幾唔錯

ocamp去過知行
好過學思但我會話一般般
酒店真係吹太大
叫住到吓人咁囉

佢個計法好on9
係計交通距離
天水圍有架巴士直入上水拉低左個宿分
但uc個計法反而住到兩年

我就係記得先咁講

係啊去過bu interview
cu中文
你呢

就咁填啦 唔該晒

師妹

我係想住3人房識多d人咁

巴打毒唔毒
真毒唔好諗shaw

我其實就想去個正正常常ocamp(姐係唔好玩死我 我幾頹)
同埋住一年宿(利申住得近)
fyp呢個無咩所謂

再推
有冇人知no room required係點解

中大酒管

大O 應該四舊都正常既

酒管好chur

笑咗

邊有50

揮手揮手揮手 今日去啲soc有人話中文好chur 係咪真

uc女non-fm 屯門都可以無

唔毒 可以嘅

Shaw 既人都有一顆想yo既心

但新亞三人房真心算大 幾舒服

酒管女=靚女
btw依科應該好少仔讀

有咩可以問我
中文系真係中大隱世chur科當之無愧
冇返咁上下熱誠都會想死

真毒派去邊都摺埋有咩所謂
最緊要書通happy

咁去馬啦

其實咁樣先合理，你返學都係靠交通
uc果個十年如一日笨撚柒柒

真
Shho

推到有人答

點垃圾法

大棠喺和聲都有機會死，男嘅應該仲勉勉強強ok，女嘅就講定再見都ok架啦

記錯 shaw先岩

紫霞係咪冇3人房

Hre = hotel & real estate （唔知岩唔岩）
總知轉咗名 要讀埋地產

應該係邊類房都ok咁解？
2/3/4人房

邊度寫咗？

官僚就全中大staff都係
乜柒rgs itsc果d全部煩過閪

我完全無概念 無概念到要問咩都唔知
淨係上中大資訊check左有咩必修
但見唔到有咩選修 可唔可以講下

同埋係咪chur到唔會有時間報minor

真係上堂應該唔止

呢個係reg科嗰陣嗰科嘅地點

一定係用大通頂，屌佢老母

新亞都係計搭地鐵幾耐去計
都公道少少

所以少人上child登

唔洗房 一係field trip果種出外一係屋企交功課
正常係咁嫁啦

轉名之前入嗰啲人係咪就唔洗讀地產

有 但每層得兩三間 仲要係碌架床嚟

應該有
可以自己google 下

咁又係既

其實523點解咁神秘
今日去左覺得啲人幾友善幾好
但上網又冇咩資料
所以唔係太敢揀
有冇523人分享下

30分鐘都好
大英cancel係冇通知

shaw non-fm收6x分以上

同埋想問中文系多唔多mk

真係痴撚線

唔同書院計分方法唔同
Shaw 6x分唔等於NA 6x分

簡單嚟講中文系會分四個stream
分別係 現代文學 古代文學 古籍 語言學
咁你到最後嘅畢業論文就會做其中一個stream

year1就會4個stream嘅introduction都讀吓 了解吓大約係啲咩
year2係深入少少 咁去到year3就會揀你想讀嘅electives去讀
eg你鍾意古籍 咁你就take科漢書
其他electives有例如莊子 魯迅 咁就成個course都係讀呢條友嘅嘢

minor可以take呀 安排到的 因為take夠18cred(大約6科)就可以declare minor
識人double minor

ba喎..

anyways ws interview中文定英文
smart casual?

邊科嚟

但佢又有上堂時間
唔知想點

但係d女仔真係ok..
當年村姑泛濫既時候已經ok

上年有人冇著smart casual，即刻一入去就俾人問點解著成咁

睇當然係好睇

應該得既 我住個到都50分啦

女仔嚟講典型都係啲文靜type
少量八婆 不過算幾純品架喇相對business
識落覺得人品都唔錯
男仔就...首先要有男仔
男女比例大約10:1
仲要多數都係極醉心學術(自己想像) 正正常常嘅男仔一隻手數得哂

睇過我得45

唔該晒唔該晒
多唔多project同assignment架?
一般嚟講易唔易爛grade?
同埋係咪四年都要讀大英架?
唔想見到英文

we are shaw we dont have hall
our spirit will never fall

廿分 皮已收

如果面積0分咪得59分

好相處就得啦
以前中學有大量呀sir都係cu中文系grad
原來佢地係咁罕有

由上年開始決定唔再幫書院做嘢，反正都已經識到班朋友

好驚pe 我中學個陣已經拎F
英文就係好憎 但唔驚嘅

有冇人知點解RMSC只可以揀UC、NA、CC呢3個書院

係喎未計依d
area分係咪任作

好似因為D prof係黎自依堆書院
btw後門入到rmsc?

認真呢
我uga上齊堂都比人kill左

絲打
超級唔跑得 9分鐘未過過1000米

pe係咪4年加埋reg一個就夠

2大頹球之後體鍛係第3易到仆街既科

到底要有幾黑心先會提議人入UC 人心真係好可怕 我 = 老了十歲

羽毛球同咩球頹

係soft同hand

玩羽毛球啦
個咩體鍛好似好chur

因為rmsc係stat dept
stat本來就係分到三大元老
但dse之後變左faculty收生得一個jupas code
結果得返risk man係咁

你講到重點喇
中文系最著名嘅一點 係佢workload之重
中大嘅評核多數包括midterm paper tutor同埋exam
其他科就四揀二 而中文系唔少科都係4樣齊哂

1. midterm多數佔25%左右 溫書溫書同溫書
2. paper就視乎邊科 有交幾份少字數嘅 或者sem尾直接一份多字數嘅
3. tutor係中文系悲劇 好chur
以現代文學為例
每堂都會有一組準備好present某個文本
多數就係做文本細讀分析作者寫作手法呀內在意涵等等
然後要準備Q&A俾台下觀眾答
因為有participaption分 所以即使唔係你present 你做觀眾都要事前準備好點答啲問題 到時搶嚟答
因為啲人好chur 好多人都準備好哂成份稿搶答問題
所以每次tutor都要prep好先去上
同埋有樣嘢叫對組 就係兩組做同一個文本 已經互相挑對方毛病質疑對方論點 不過呢樣year1未必有
4. exam 中文系每個course都有exam 塞一大堆嘢入腦去考 考完唔記得哂

大英就year1-3每年都會有一個sem要讀大英 我冇讀就唔太清楚

溫書????
pe要考筆試

Shaw>uc na?利申個人正正常常 但想住宿 又見到shaw 底分己經59 但啲人係咁話好mk 係咪真係咁嚴重

要交證明，唔同college check手鬆手緊程度不一
唔似poly可以鳩作

唔係D咩羽毛球隊既你都係咪打羽毛球

真係好chur

中文系正常男仔好搶手 應該唔會有正常男仔係單身 (sad)

睇完想入中文系

咁冇了

IQ正常有少少常識就滿分
全部MC

死喇
有無人因為太chur轉系
同埋有無hea course介紹

入嚟一齊捱

1 cred x2
真係唔好彩考試fail大部分呀sir都好人 會比約補考
如果miss教就唔知了

easy架 ching

係人間天堂呀

羽毛球難？
小學玩過下 想練返

彩青學上面打返個uc罪狀ok?

咩PE都有人屈grade㗎啦，正正常常B/B+應該唔難

咁多rmsc人係到嘅

訓教喇聽日reg科

到底你係邊個 999

咁又未會去到轉系嘅
揀得呢科都一定係好有熱誠嘅
係尾sem辛苦啲 但捱得住的
中文系沒有hea科 如果你普通話唔錯可以自暴自棄去take普通話
好易就拎a

頹球掟果塊版好撚難
手球reg唔撚到

情緒死了未？

唔CARE個GRADE咪入去練波
想靚就2大頹球

nvm 我貪玩 隨緣 甚至自己一個更開心

有咩會係miss 避開先

最易係板
擊球先講天份

寧chur寧爛grade不讀煲冬瓜 骨氣嚟

之前聽日講hku ba 中文絕大部份course係普通話上
中大係咪就都係廣東話架
唔會普通話 同唔會英文架可

同埋fmbb千其唔好相信咩靚grade course
人地靚grade可能係因為嗰科開正佢嗰飯
然後吹噓自己咩都冇做過都拎A 講出嚟威啲咋
唔好諗住咁天真可以輕鬆靚grade
中大啲grade好多時都拉curve嘅
亂咁reg啲so called靚grade科 到時你就係爛grade嚟襯托人地嗰個

肺腑之言 利申爛咗幾個靚grade course

個人認為 shaw 玩果班mk得黎真係mk得起，做到野
唔似某college又要學人mk又學唔到柒下柒下咁

咩係2大頹球

你quote既上面咪講左

係喎睇唔到 sorry

Mk 程度 uc=shaw?

盲信邊個都救唔到啦
但有D真係相對易靚好多囉

如果係就真係揀shaw

欣賞骨氣
中文系course我so far上嘅都係廣東話
但有時個prof係大陸人就要用普通話
另一樣嘢就係 如果嗰班多過5個nds表示自己聽唔明廣東話
個prof就好大機會要用普通話上堂 (有時仲講得好難聽)
其他啲course就可以自己check定教學語言先
中大算好多科可以用中文讀架喇
hku幾乎全英

PE得A係拉curve架咋
A-或以下都係absolute grading，你考試做到果個分就有個grade

我係爛fn同fh 聽信人地話邊個prof好grade
最後都係食咗屎咁 不過已成過去

Hallball咁撚大個波我一隻手肯定扣捉唔住

final yr怕乜
起身先施施然都得啦

希望無咁多nds
對nds有莫名恐懼
一有nds同我講野我就想即刻摺埋

可唔可以搵5個local表示自己聽唔明普通話

中文系fm
講到好恐怖有啲驚適應唔嚟 仲要冇文學底
利申紅巴

...唔話我知你係邊個我唔覆你

係冇得vice versa嘅
中文系唔少nds的 欣賞你對大陸的抗拒
呢個年代唔少人都慢慢紅底 擁抱大陸文化

hi
中文系 男嘅 岀現啦

中文勁廢+1 我係其他好 -6入到嚟 好驚比人屠

c9s 我係唔會stalk non-囡囡

softball真係好開心
但唔係入隊既材料冇再玩

我partner考果下發波瘟，之前練都好地地
板呀sir放埋水都係得3/8
擊球有得出cheat，輕鬆滿分

利申 B+，考之前幾日有去練左一粒鐘咁

歡迎fmbb 船到橋頭就自然直架喇
year1唔難嘅 其實中文系多數科 勤力就ok
肯勤力讀唔會太差
我本身都冇文學底又睇極少書 讀得還好
不過入面真係唔少勁人
年年都有人30幾分入嚟 慢慢學習啦

睇嚟我都係揀softball好

523 孖莊冇宿，自己諗啦
23 students where you sleep, find a hole and dig it deep

咁慘
我唔係盲目抗拒大6嘅 預左咁講俾人鬧 但我好鍾意飲喜茶
只係我覺得文化一定一定要守護

如果唔係 我去左讀bba啦 錢錢錢錢錢

同你掉轉板練左一次輕鬆全中
擊球全中得2球夠遠

聽講，佢好威咁宣佈而家水平參照架嘛

總有d科/lecturer 係workload輕鬆d要求低d既

同埋人少既科印象分好緊要

咁shaw一定mk d

我好反共但好鍾意中文呢樣嘢
應該係話唔鍾意個政權同而家啲蝗
但文化嘢真係好撚正
入得嚟已經好有骨氣 如果為錢我一早揀咗law了

我都係中文
巴？絲？有冇興趣留個contact吹吹水咁

跟機ok?

中學相對少人玩過呢2隻波
入到來有少少sense就著數囉
利申中學玩過哂

中文D四字格遺毒

who

運動才子

同學仔你好

已有讀中文讀到摺嘅準備

為錢一定唔係講求b唔bba

我同你一樣都係
同埋雖然我作得唔好 但我好鍾意作文
絲打好勁 我應該呢世都入唔到law
本身擺左sw A1架 貪有個牌 都叫專科
最後揀左愛同責任 無視窮

你留tg吖

已經預咗乞食

我太廢
真．搵錢科入唔到 但求無咁乞

present重既科都係
= 無得走堂

Business

講起作文...中文系冇咩創作空間
9成時間寫嘅文都係學術論文

business有d ok
6-70人一班又唔洗present

yr1 2走堂多過上堂既，不過你果科應該難dd

cls
回post速度追唔上d reply

個post好似好少咁熱鬧

證明好多人揀中大

wtf
改係咁既語氣架咩

一放榜勁多人湧入嚟

陣緊搵你
電話爆左容量我del完野先dl得返個tg

笑左
笑埋右
笑番番去左

係
之前成個jupas post都係中大咁

不過真係好多
未計我都見過三四個喺個po入面
講緊成班都係得嗰廿幾人
開學應該好容易相認

一定

咁sad
想作文其實係咪大學真係唔會有得作
好鍾意任何創作 包括 作文 作詩 寫小說 填詞 全部都啱

我愛中文！我愛中文！

fg起薪數據話soc sci都無文科咁乞

喂dllm一黎就爆我真身

太耐無狙擊，唔知點狙了

唔洗買褲！！

你應該係lowest入黎
我個fd weighted score低你一分入唔到
入左sci

Btw na 好定 uc 好
二揀一
今日見cc啲人超熱情
完全唔似你地講到咁樣
仲開埋鴨仔團帶我地睇宿舍

你哋有冇上atuhk比料？

讀得文社科係咁架啦
做老師囉

真係好少 主要寫學術研究嗰類嘅文
有科係學寫古詩 到時會有機會俾你寫吓詩咁

揀到好煩
雖然uc計法我住到兩年
但fyp真心on9

文科其實中英文能力好嘅話都幾吃香

我都想做類似嘅野 不過唔係咖啡
我由中一開始嘅夢想
係賣珍珠奶茶

日研23分入咗wtf 有冇日研撚講下依科？

老師返八點

想知咩

英文唔差 但好撚憎英文 係好撚憎

珠奶係日本賣到痴哂線

我都唔鍾意英文 免得就免
雖然本身英文考得唔差

但我唔係best5 26
如果係lowest真係要還神
證明今年個分真係高咗
weighed 37明明上年仲係lq
今年又變咗lowest
Qfin個分今年又係奇奇怪怪

傳統文科 多ESSAY少PRESENT?
背書會唔會背到變智障

中英都麻麻地等吃香

因為大部分係關staff事
淨返果d你唔係chur搞佢書院活動亦都唔關你事

巴打我del左400首歌之後有位啦
dl緊

我個fd睇到你入到好sad

喊出嚟 希望唔會讀到quit

係咪無寫新詩架

代價幾大

所以其實我應該係讀日研然後去日本開珍奶

major present 1個sem 1次讀上去應該1次都冇埋
essay 9up下
exam屋企考未背過書

諗得過

可唔可以講下平時會有啲咩功課做

你b5 27?

貢茶早過你諗到條橋

新詩唔清楚 鍾意寫嘢可以自己搵其他途徑寫嘅
我本身極鍾意中文 老實講讀完真係覺得有時中文都可以幾無聊 係會熱情減退咗
但再揀都係揀返中文系

唔理啦希望入到1st choice 禾聲擺shaw 第二算 其他宿分得20尾

d英文字係咪好難
同埋係日本近代史多？

整隻黑糖珍奶又興返

第二年都可以揀返stat嘅
但美隊巴應該唔似流料喎
會唔會有幾個同分36

我讀中文嘅原因
最後一刻先揀中文 本身band A三個都係sw 然後就socsci
但我未後悔

你而家先發覺自己睇錯offer???

難得去邊呀 睇文都唔洗隻隻字睇
major required sem 1 二戰開始 sem 2 現代社會
major elective讀乜都得啦

係囉我都覺得奇
可能b5 26條友36.5分

創咗嗰科新低未
check offer嗰時嚇到我成個人彈起

其實功課唔算好多 分配好時間都ok嘅
例如古籍導讀呢一科 就係中間有一次midterm
然後sem尾交一份assignment (做到我仆街 )
同埋最後背好多好多書去考試

古詩嗰科就期間就交5次功課 係自己作吓詩同對聯咁
最後背好多好多詩去考試

year1嘅現代文學就主要寫吓paper 一兩份咁
有啲似做book report

唉我個fd真慘
恭喜你啦

笑撚左右

唔係
我睇緊atuhk 雖然我曾經放咗去A3

我搞錯

atuhk假架

屌呀
我仲信到十足十 BAND AB都係睇佢d份
好彩大步檻過

擾敵都信

雙數4星咪得

我好認真報分
仲報左兩次

咁一係英文勁
唉好想trans去ifaa

唔考慮住宿問題shaw真係一流
書通正fyp冇
4年唔入shaw都係小事

retaker

我記得當年第一次用佢會叫你upload圖證明
後來好似無左

Jupas post見到你話收到email個陣
我仲係街未知有冇offer
心諗仆街即刻開mail
見到cuhk四隻字開心到係街大叫

咁我去泡菜

你入到酒管個分實好高啦
洗咩驚

唔知點解諗起433333

MIN 23

我訓着左 有人打嚟炸醒我叫我去check
聽完個電話本身仲想繼續訓到自然醒 但已經訓唔返
然後我仲要緊張到打錯三次HKID
然後睇完就訓喺度喊了

咁恭喜哂

開心到叫左出黎呀！！

入到中大係幾開心既

weighted score 乘乜都重要嘅
我咁啱25係撞正maths m2 6 6先刷到個分

但atu啲stat算少 同怕有人存心玩嘢
參考下就得 唔好盡信
我見有啲補習佬可以有渠道俾錢買個收集咗超多人數據嘅系統睇
我嗰科廿幾個位
個網已經收咗十幾個
講緊差唔多已經一半人

但真心唔明點解可以搵到咁多數據
識人定點

7月11個日我又係
七點準時有morning call
我六點先有得訓炸屌

7月11果日通左頂
嚟晒我度吹通頂睇日出

記得當年dse放榜見到個分真係喊到收唔到聲

我個日揾asso資料揾到5點
七點醒完訓唔到 十二點去HKU SPACE

我都喊到收唔到
喊完去左食早餐 送兩個fd去巴士站嗰陣又繼續喊
夜晚又喊
喊左一日

洗唔洗啊 記得你都考得唔錯
asso資料舊年已經搵晒 差半步就去左做後門狗

大屋企

ifaa好咩
唔係幾知出路可以做乜

不過老實講 夠分邊個仲想讀riskman
咪又係仆去qfin
始終喺商學院學多啲軟性skill都好過攬住堆理論
仲要同hku science 啲無限quota嘅riskman爭

教協數據
補習佬要買唔難啦 dse內部野都買到

當年淨係握拳細細聲yes左下
怕同學嬲豬

當年放榜個心灰左
係今年見到有3先開心返

做精算囉
入到行考試人工慢慢升
夠穩定

本來我都冇諗住報
但係同朋友傾傾下就好驚
依家一天都光哂

好誇張
通完頂集體食完早餐買埋星島先返學拎
d老師仲留人係hall係咁講廢話唔派

其實摺
間間都無所謂啦
反正同書院無咩關系
讀shaw都可以好摺
四年無入過shaw

咁都要住hall架嘛

最煩係親戚 問我做乜唔讀U 要quit
關你撚事屌你老母

唔同意
以前有個講法係qfn果班一係就好勁一係就好廢，中間果堆就揀晒ifa

舊年通K完早餐然後返學校拎 我遲到 錯過廢話時間 順學號 一入到去又咁啱派到我 拎完即走
買星島做咩

升到日報

做得好
我當年都早應該quit

真心煩
避唔到班親戚
又係到問長問短點解冇u讀

我都覺得一天都光晒
本身好驚入hku 諗住如果A3我真係會再砍掉重練

聽朝買份先
Appeal咗 求升分回水

而家拆開收之後應該唔係？

ifaa好正呀
做野又係計數多冇咩對人
完全係我想要既野

所以唔明和聲會變到可以吹奏
當年放第九都入和聲真係會喊
識人grad完都好撚憎和聲

第一次聽

下一站大學

睇到呢d諗法真係feel到一大陣青春氣息由個moon度爆出黎

東方 星島打孖上

我想調返轉…

我自己本身以為自己差一分 但既然入到A1我望我appeal運氣分到比其他人多過回水
啲錢 當行善積德算

quit高埋土
hd

火車唔係車呀？

巴打讀緊埋土

東方又係點解

唔係4寶就緊係中大好

trans過去係未要gpa好高 靚grade先得
但riskman好似好難成績靚
諗緊洗唔洗睇定啲pure maths啲嘢補下底
數學依家荒廢咗幾個月
叫我再多次同一份dse卷都未必有星

sci->4寶

個Concept如果多人識
變到條curve拉到好高
亦都好多校隊院隊屈grade

手球咩咩咩大家都無人識
反而可能有機好grade

好似都要3.5到
唉屌
dse自己能力不足拎唔到**冇計
想摺讀一年搏去ifaa

青
PE得A拉curve
A-都唔洗拉

今日聽到 下一站大學 嗰下個心真係好感動
差啲成個白痴仔咁笑咗出嚟

opt超正
workload低輕鬆搵3皮

Don’t 慌 好似係
利申：放榜遲左起身 一份都冇買

你地講緊買飛果d16座小巴？

係呀

Softball我本身識打
諗住可以唔洗爛grade
點知兩個sem都reg唔撚到
屌佢老母

起碼個校園都靚好多

明白 幾點有報紙賣

我覺得紅磚靚喎

你岩
羽毛球人人都識咁

想搏盡無悔？
加油啦

太細

同中大無得鬥

(𥄫仔𥄫女除外)

poly酒管同nursing女仔好多都係靚女

個post痴撚線架
半日都冇就700cm

唔拉curve 無影響
你連pe都aim A就另計

shaw好多毒撞
e.g.我

a-都夠

我出cheat
擺完擊球pose拋波果野移低支球棒先 度下位
然後先扭腰bam出去

好事
上兩年中大post死城咁

可以唔跟，但跟住你會易d plan點樣係grad前讀齊晒d野

閱

之前一SEM先一POST

唔使
我建議rmsc year1讀曬1010同1030

乜好少中大人上連登咩？
定係中大少毒撚

老鬼已經潛哂水(好似係)

星期五係同一個major 一齊定random 同埋會唔會教reg 科 好似好撚難

但absolute個standard高到閪咁
當年垃圾排球瘋狂補考先Pass有D

咁點都仲有起碼4個yr既中大學生係世界上

我想像唔到dse如果同強國高考一樣冇計數機會點
數學大家公平一齊無program篤
應該香港嘅數學水平即時升幾班
都抵嗰啲人屈機嘅

想講唔會比人屈臭屈到爛姐
廢事嚇到fm啦

同major / faculty

有冇絲一齊reg yoga算

其實pe個grade對整體成績係未重要
會唔會拉低好多

四年 min. 123 cred入面佔2 cred
睇你點睇

咁又唔偽差好多2 cred啫
成績好唔想張transcript無啦啦有D
成績唔好連拎B以上嘅機會都無埋

過多幾個星期又沉

"係咁架啦，好出奇呀"
"唔係咩eeehhhhhh呀"

係時候要一眾fm撐場
舊登已經入唔到圈子

I love woo sing

其實高登淨返果班後生過呢度d人好多
唔計某少數

終於追番晒d post 洗唔洗推得咁快

咁多版

得閒無野做嘛 仲未調節到生理時鐘去番學mode

我唔敢想像我之後點上八半

agger
雖然我返學都係夜晚唔瞓
好驚下個sem

唔reg 830 / 走堂

830算吧啦
Reg左都係頭幾堂/心血來潮先會上到

Cu睇唔睇得重attendance架
會唔會有走堂quota

reg幾點都係走堂架啦嘥氣

有d堂無得唔上

普遍唔重

屌
有d course唔走得，elt已經係好例子仲要係濕鳩科
有d科少人 走左好顯眼
有d科計重日常上堂 / tut / present，為左印象又係焗住返

利申 yr1,2走堂多過上，之後多堂焗上就落堂碌返宿柒瞓飯都唔食

落雨，行出宿已經濕撚晒，走堂
夏天，行出宿又已經濕撚晒，走堂
冬天，連捐出被竇嘅勇氣都無，走堂
到你心思思想去見prof一面啦，啲frd咁啱得閒食lunch/tea，走堂

其實書院interview係in嚟做咩？
太毒就唔比你入？

和聲冷氣貴唔貴
但雪櫃好正 唔會比人偷嘢 係時候晚晚煮飯仔

建唔建議玩ba ocamp

一晚推十版 點追呀大佬

見到啲fm好多學霸
而我係連學渣都稱喎上嘅學障

讀完大學，咪又係做社會底層

想問下幾時揀 Hall
想知 na 志文同紫霞有咩特點

中討好多年未試過推得咁快

會架 一科pe搞到yr 1 cgpa爛哂就咩都無得報

唔係喺房咩
驚都係驚rm 偷 但rm 一偷你實知 所以好安全

要睇你year 1 gpa 有咩用
你想轉系既 咁就有用

不過10點落堂就可以返宿再瞓過
反而下午食飽左會恰眼瞓

2nd choice都有interview ？

終於追曬啲cm
一陣仲要返去學校睇appeal results

appeal升咗分

64454文院有咩科入到

有冇今年入嘅巴打分享下

仲有人追post
完左揀書院應該靜返

祝你好運

日研宗研文管
好似冇得add choice btw

十一點學校先出 Appeal 結果
雖然預咗冇升分

本身放咗anthro 宗研文管 cultural studies

唔知邊科入到

我都係
為咗啖氣

睇數據每科都得
但可能有interview影響

攞錢掟死考評局

冇升 屌 算

冇得升呀屌

你appeal 咩科

歷史

不過依d科 22 21 20都入到
例如宗研

本身22入唔到anthro

巴打今年入？

幾分

上年24，不過今年博得過

Econ

DSE有冇考中世史？

我 Appeal 咗 Eng Math M1 LS 等緊結果
本身諗著想知Appeal 埋 Phy 不過諗諗下都係算

冇

咁就不了，歷史會讀死人

利伸：半個理科人

很想入中大

恭喜

Science 啦

文研文管有冇in過
依d睇重interview未必入到
未in就好好準備 in就揾下其他degree 例如hku ba 我個朋友23入咗 應該你會穩入

我係文科人

揀理科係中三揀錯

我諗我會放hku ba

但係其實鍾意cu多啲

本身幾多
我都冇升

龍仔

lowest入硬啦你
btw你邊科升

文研文管啦
好似幾好玩
利申 中英數通都係垃圾

中文5升5*

我都係 屌
8舊冇撚咗

本身有冇對過下答案？

hku ba
cu 文管
a3是撚但

考完仲點會有記憶
我個陣仲有下一科

要in冇咩信心

appeal咁難都升到分
你得既

A1 a2 cu
A3 hku ba
反正a3入硬

好想同你做同學

其實唔知係咪真係入硬hku ba

我再睇下文院有咩科啱讀

你都應該入硬架啦

ssho擺2nd choice係咪已經可以收皮
利申 non jupas好早前擺

垃圾學校本身十一點派，依家要等到一點
其他學校九點派咗
唔知搞乜

頂 yr4都無書讀
cusis我屌你老母

我都想reg
但聽講係for year2 or above

仆街
我唔要爛grade 我唔係運動料子嚟㗎

我都係，運動極差

一科pe爛得去邊
係都大中大英呢垃圾先累事啦

見到啲回覆係好青春

話說絲打係咪揀和聲??

和盡天地風雲之聲
第二NA

我第一都係和聲
但我好驚interview
如果interview要smart casual 即係點？

fm對未來大學生活充滿期待
幾年前曾經有過嘅感覺

和聲唔係必宿喎但係
唔諗敬文？

大家多啲入嚟吹水

你地用左幾耐時間先行哂成個中大

1 na
2 uc

我都係唔必宿啦
好驚住落唔鐘意，最後被迫交宿費

PE A 左

咁又係
住一年都好既

大中大英係poly讀過有冇得trans走
唉又要讀埋堆濕鳩科

Yr2已經冇曬期待

其實呢幾年嚟嚟去去都係去某兩三個地方上堂
好多地方你唔洗識，半個月已經無乜陌生感架啦
btw你之後係咪好鍾意開膠post，我見我block撚咗你

大英唔垃圾就唔叫大英啦

大部分人有啲地方到grad都唔會去

一條連身裙？
但個日我in日研佢話smart casual我照著suit去

到時睇吓有冇四年一宿嗰啲

poly大英你係4學分？

九成係我個1q post
唔玩啦
中大咁大真係好正

敬文？

好似都有呀

reg科煩到痴線

真文學院毒男

行路撚想行哂成個中大

應該trans到啲 不過又要打電話同返啲office問來問去搞一輪
世界級官僚

而家有d想為錢入na

39區

問下佢先
起碼都要trans走on9大中

為錢就應該唔係入Na

入唔入到要看緣分

要好撚好撚窮先有船拎

咁我應該帶suit去換算

大中冇大英咁on9

讀白話文文章=on9
讀文言文=

當著suit 啦

呢個或者都會搭車去下 試can

大中係on9在讀白話文文章姐

唉
濕鳩科都佔咁多cred

大中教文言文？

好彩major gdp同cgdp分開

大英原意係岩
但執行上黎好on9
同中學既通識一撚樣

女人多啲變化既

就係大部分都白話文先on9

教少少修辭 咩歐化病句
我都唔記得

中學LS比中學中文更on9

無 又或者有都唔影響計分項目

大中普遍拎咩grade多？

真
原意想學生接觸多啲 了解世事
但又要囫圇吞棗咁考試 唔知做乜9

窮撚全面進駐NA

係唔係要作文

所以咪on9 ，最衰好多文言文都要minor or major中文先有

正常人 B range 唔難既

敬文真係好靚
同埋下面間咖啡店好唔好飲?

框架科

好多人major A 大英C+

敬can 聽聞伏伏地
所以無人會特登去食

係，好過大英先

船呀我黎啦

大英真心垃圾
又爛又唔知讀緊乜

真
我hea 住讀都有B+

APA，狗也不屌
好彩major gdp高都有first hon

聽過，但咖啡店好似係另外一間

同我鬥窮？

龍仔打算pe reg咩運動

讀咗幾年都無踏入過敬文半步

咁多窮撚揀NA
好驚入唔到

壁球同羽毛球

屌我都驚
要吹奏下其他書院

好似中學咁？

呢到多姐

羽毛球聽人講好容易A-
壁球就唔知

明將都會去特登試伏啦

CC第一，大家快d入CC啦

dse有* 大中都b- 自己睇路

明將拉麵唔伏，幾好食

CC多船又多宿

係，呢間無去過，聽講ok

係，仲可以同唔同國家ge學生交流，學多種語言，所以大家快d排CC做第一啦
NA UC垃圾排第9得ga啦

killer？

壁球有冇底？見fd打好似幾易上手

想拎船，但屋企唔係窮到無錢開飯嘅同學仔唔好揀na

有功課 有入場考試作
大中一描寫
大中二議論

下sem八半大中

描寫
議論

冇
不過真心想學

係唔係星期二？

當年$5x明將放題幾抵食 食左幾鑊

星期四

唔會啦四舊好難入唔到

有hall住都唔想8半

半日又差唔多一個post

越近越易遲到
定律黎

唯一一堂八半就係垃圾大中

咁又係
btw na邊間宿最正

Strongly agger

唉8半堂

咪又係分類帽

知行

知行男宿
學思監獄
紫霞同志文個景靚 但志文房好細

如果想玩就知行志文
想摺摺地就紫霞
學思就監獄黎

有得走堂？

都唔知點解中學可以8點返到去

大中上堂 都係訓覺

大中同大英係咪DSE有星星可以豁免
得一粒有冇計傾

好似最多三堂

啲房大啲正啲

大中>大英，反而想走曬大英

知行女宿

大英有一粒星可以豁免

tick名定點名先？

紫霞好似ok
知行d房係咪好大

大英好似有星就豁免
大中好似要星星先得 (year 1 course)

英文有

睇lecturer 但得20-30人一班，好難走又唔覺

紫霞會多人揀啲
知行地下個啲房好大 樓上個啲應該差唔多大細

na 見

知行房好大
果時三個識一齊大改間房

如果個lecturer好就少人會走，反之亦然
btw真心想走

咁多連登巴打na

不過注意消濕

通常d人都係入到第二志願

正

因為連登fm多窮l掛

拍床拍枱，放大電視

搬櫃 part 床

之後大到跳瑜珈都得

大中5** exempt 兩年

知行唔好揀G or below
有蟲 潮濕

利申果時三樓

最重要都係識人，識人=住到四年hall

我都想有錢

屌 好正

驚蟲
有咁高住咁高算

屌appeal升唔到好唔抵

自備埋電磁爐煮食

果時冬天恆溫廿幾度

冇所謂啦
個人鍾意 na 啲人多啲

潛龍巴真係唔玩大 O ？
識唔到人第二年冇宿又冇人肯畀你屈蛇就大鑊

cc最好，又有nds又可以同nds做rm

NA好文青咁

我個系今年fm無nds

文青又唔太覺，正常就真嘅

真係麻麻地想去
唉
計過分我第2年差幾分先有得住

上支頹莊咪得

cum cum :
識人畀你屈蛇都好

好多文科撚入

大O 其實好正常既 當識下人
岩傾既 Firm 到自然都會firm到

細o呢？
btw上莊 or 參加陸運 水運會有分加

其實唔文青

免幾多？

可能因為書通好文科

1年

中國通史

na書通我冇咩興趣
是但揀算

應該係我識嘅人咁啱係

準備爆po

1001記得開post

書院今日dead?

今日下晝五點

5pm

係
唉未confirm

係，17:30dead

1700啊

開定post 先

1001

一定入NA/UC

1003